老老實實，英文差，只求lv2，份綜合卷做b1定b2好?

JJ插沙求賜教

問你老母咩
做開咩就做開咩啦 而家先嚟轉？

跪求指示

我以上年為例
B1 假設你攞到大約一半分數27/53
轉做b2會係等於9分
請問你會做b1定b2?

屌，唔考呢份卷都有lv2啦

B1 b2 都要做架啦 你淨係做b1未得一半分

B2 la

做b1 ,ps出身band3學校 ，2017dser
見到有同學英文全級頭十以為自己好勁做b2,結果listen lv2左，佢做b1最少有lv3
個個做b2 咁b1設計黎做咩？
冇操過b2 aim lv2-3 b1 for sure
b1亂做照抄都有2

我會放多小小時間落a
確保啱哂/ 大半
跟住再撞b2

唔撚好做 就攞2架啦